【多圖】孫藝珍無懼超近鏡嘟咀自拍 粉絲：姐姐完全不像38歲！

韓國女演員孫藝珍自拍完《愛的迫降》後，除了孖住玄彬現身《百想藝術大獎》外少有出鏡，相信粉絲都非常想念她。不過人氣急升的孫藝珍有把握機會，馬不停蹄開工拍廣告。

今天（23日）孫藝珍在IG上傳兩條自拍影片，心情非常好的她對粉絲說「Have a good day」，無懼超近鏡自拍，又向鏡頭嘟起嘴。搞怪的孫藝珍更不小心對鏡頭翻白眼，就連她都要自嘲是影片的重點之一。見到孫藝珍極好的膚質，不少粉絲都表示非常羨慕，留言說「姐姐完全不像38歲！」，同時大家也非常想念孫藝珍，希望能儘快見到她的新作品。

沒奶

回哂塘……早幾年尾機好多

Ok la

邊夠老婆仔彩瑛鬥
有得屌都屌下

有沒奶不重要

太乾,女人到左一定年紀後真係唔好收晒水同肥膏,否則真係太乾唔好睇

老婆仔話我最好

成個黑眼圈

Do姐咁款

吸收咗我D精華,緊係keep得好啦

老女人黎講算正

個樣唔同左既...
果陣上running man靚好多
宜家係咪打左botox 定整過

像83歲

好撚正

少有地覺得彩瑛幾可愛...

個鼻好假

張娜拉 39 正好多

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

依張冇感覺

好正

一齊反印

個鼻勁假

Are you sure?

珍妹

殘啦

都就40歲 算係好靚

有仙氣
女神

全韓國最完美既女人

天然無整容 初戀臉 大波 演技好 性格豪爽

你係咪戇鳩 佢個鼻不嬲都係咁

對眼有事？

咁撚大對珍奶仲話無？
睇下眼科啦

🤤

how to control

而家佢個鼻仲假喎
同韓佳人個鼻一樣咁假咁硬 由其是個鼻頭

好多年前啦喎ching

48

似48

好講感覺,到左某個年紀自不然要做到果個年紀既感覺先唔會有視覺既沖突
35歲以上既女人應該係以風情作賣點,食肥DD有返些少肉地,有D油水滋潤下先至無咁乾
不妨間中啪返一兩隻豬腳補補會平衡D

do姐

同宋智孝比邊個保養得好D?

呢D係唔係PS過丑化佢呀,大佬

其實睇動圖會正常過佢D cap圖

見到粒墨都食唔落飯

老婆仔粒墨先正

你仲癲過印仔

個鼻好硬

嘴到個鼻變形都無問題
陰影打重手左姐

佢真係好正

幾有女人味 想屌

好撚靚
佢呢種樣係無論男女老幼都會覺得靚

一樓一鳳咁喎

個鼻好核突

條頸出賣晒年齡

38歲呀你老味
你老婆呢個年紀我驚佢提早收經添呀 on9

定期維修 差得去邊

我可以

白夜行

知恩係正既
但係孫藝珍呢個年紀keep得好好啦

瘦底
不過佢係trx trainer
加足100分

宋智孝肥肥地都仲ok
對波就假左d

同埋近幾年捱殘晒

iu

似50歲大嬸

佢係咪真係les，啲人都傳咗好耐

同意
所以我一直都覺得包包面係好嘢嚟
響紋同斑未大量出現前，有佢就維持到童顏
但好多女盲目追求尖面瘦面
然後一有返咁上下年紀就會變成過凹好顯老

所以IU呢種類型到40歲一定吸引過乾瘦型

38歲都後生過tvb班4,5張老妖好多
對比下cctvb播千嬅嬸做女1

金泰希> all

大把人keep得好過佢

係法令紋深定咩 點解睇落咁老

牙透同佢比
我情願揀牙透

孫就係孫 不過係孫彩瑛

老婆bb豬話今晚跳舞俾我睇

反而幾鍾意佢啲歲月痕跡
好過其他人因為自己個樣開始殘而不斷打針整膠自己

一直都唔覺佢靚

彩瑛好慘，淨係呢篇野都得睇得出

佢個鼻

呢個女人真係唔靚,好普通

你睇佢同玄彬D互動就知佢係唔係les

iu 無論幾多歲都係咁吸引